特朗普與確診約翰遜通電話 祝願對方早日康復

美國總統特朗普，在英國首相約翰遜確診感染新型冠狀病毒後，與對方通電話，祝願約翰遜早日康復，又說雙方有密切的友誼。

唐寧街首相府說，特朗普與約翰遜同意，繼續在「七大工業國」及「二十國集團」的平台上，與其他國際伙伴緊密合作，抗擊新型肺炎疫情。

下傻架... 會唔會經電話線傳染架...

華為5G